Данный проект был создан на платформе **ASP.NET MVC** и реализует следующий функционал:

1) Предоставляет возможность шифрования / дешифрования информации по алгоритму Вижинера(метод простой замены по ключу)

2) Возможность ввода ключа шифрования пользователем

3) Возможность загрузки файла с информацией с расширением **.txt** или **.docx**

4) После отправки запроса пользователя, на его устройство загружается файл с результатом 

---
Примечание: 

Файл с расширением **.txt** обрабатывается в кодировке **UTF-8**, поэтому перед загрузкой файлов **.txt** удостоверьтесь, что они имеют соответствующую кодировку!